畫家由20歲開始已經不斷被警察欺凌

這次被捕疑犯潘運瑭、綽號「六角匙」，2014年非法「佔領」行動期間，他經常出沒在旺角「佔領區」，並在街頭畫畫，被人冠以「佔旺畫家」稱號。他案底纍纍，至今已有超過20項定罪，其中近10宗與暴力有關，亦涉及多宗風化案被捕或判刑，經常出入監倉。

潘運瑭生長於破碎家庭，自幼父母離異，中三輟學後靠申領綜援維生，20歲後開始干犯各種刑事罪行，2015年6月曾在旺角花園街公共圖書館藉口教畫畫，非禮一名14歲少女，被判入獄3個月。他出獄後仍未有收斂，同年10月，再向一名患中度智障女子強吻及非禮，再度入獄。

案情指，當年約40歲的中度智障女子，與潘運瑭於「佔領」期間相識。被告求情指，中三輟學後開始靠綜援及賣畫維生，對事件已感到後悔。裁判官判刑時，斥責被告侵犯精神上無行為能力的事主，行為可恥，加上被告過往有同類案底，曾被判監禁，故判其入獄10個月。

明明畫家就係英雄

14歲o靚妹都搞......

無人同意？

指被告自被捕後遭警員叫「儍仔」、搜身期間被 性侵 ，及後更有操普話的疑似公安恐嚇稱「咁唔鍾意大陸，就送你返去」

唔代表警察可以咁做

警察痴線啲，姦埋添
停職警涉強姦14歲女童案提堂 被告想洗澡求轉懲教看管被拒

救我啊

自古英雄多風流

畫家都吹奏

佢都係留返喺監獄入面好啲

P牌仔88

呢個時候有心有力既人真係唔多，起碼我欣賞佢呢點

其實大把人搞個14歲學生妹啦
你問讀中二果陣同同級女仔拍過拖既巴打,就會知

佢果時留守旺角路障，中招爆江tim，但搞弱智女仲唔止一次就真係太離譜

咁代表佢入臭格個時比人搞性器官係合理?

淚灑雪廠街

bye p牌

呢條友唔值得吹捧

其實我同律師立場一樣
就算你犯左法 你係法律面前都有基本人權同一定發言權利
之前再十惡不赦 都唔係比黑警狎玩既理由
佢做錯既事 應由法庭去審判 幾時輪到黑警說三道四

拎畫家抹黑示威者 我屌你老母港共狗

反畫家既多數都係絲打，我理解佢係唔抵幫既，但記住聖人都有錯

畫家好勇武

推，英雄事蹟要比多啲人知

對住警犬就識講佢地唔係法官冇權判人有冇罪
轉個撚頭自己又做判官

歧視更生人士?

如果剩係單14歲都算，可能真係一時衝動，但原來坐完仲黎多單，仲要係搞戰友，呢條友本身人品就好有問題

一件事還一件事 佢非禮過小妹妹唔代表黑警可以咁對待佢試下畫家係藍絲30嗰日學啲廢老周圍非禮都唔會比人拉完仲要無飯食比黑警性侵 分分鐘牌都唔會抄 劉馬車就係例子

畫家係錯 (非禮一名14歲少女，被判入獄3個月。他出獄後仍未有收斂，同年10月，再向一名患中度智障女子強吻及非禮)

但唔代表堆狗可以 叫佢傻仔 搜身期間被 性侵 及後更有操普話的疑似公安恐嚇稱「咁唔鍾意大陸，就送你返去」

成個post都係p牌

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

收嗲啦5毛狗

喂係咪p牌唔講得野，我真係唔識，我老餅一個想拉近下同後生距離，因為次次走親落去都唔知點幫手，如果係唔妥既我自動收皮

咁劉馬車都一時衝動啦

我都唔明點解P牌係原罪

一單還一單既 佢之前做錯抵坐就抵坐 而家佢既野就唔抵坐！！！

屌你老母 屌緊班狗濫權呀
犯罪你咪拉佢坐監 班狗憑乜撚野打人搞人條J
成班判官上身 我屌晒你地老母

而加強姦喎

一單還一單
畫家係賤人就代表警犬可以濫權咩

邊度強姦？

點解佢講既野係真

佢個慣犯梗係講野屈警察

點解有人信佢

你班友係咪on9？

不過佢做左咁多仆街既事

剪佢條J都抵撚死啦

人地俾人非禮成世陰影

唔洗還？

不服來辯

起返樓主底就知隻P牌仔咩料

樓主英乜撚野雄 推畫家出黎
抹黑分化既人咪就係你囉
想搵料就用鼻索啦黑狗
屌你老母就臭化閪

連除步高四大賊王刀可以吹奏

一單還一單，我撐畫家有咩錯

以為咁樣可以抹黑分化 個個都知畫家白卡架啦
警犬真係冇撚用

再向一名患中度智障女子強吻及非禮，再度入獄。

女村長？

判白卡人士坐監有咩用？判終身監禁？咁比張白卡佢有咩用？

第日佢非禮你老母記得多謝佢

條友冇咩好吹奏啦
同馬車一樣有病
個馬車連登仔又吹奏佢
真係咩人都有人讚
BTW 黑警打佢/任何人 仆街死

留意左你條撚樣好耐
你唔係五毛嘅話一定係ON9

大家都係衰11，畫家同劉馬車打和啦

我係咩唔緊要既

你記得多謝就得啦

畫家的確係做錯過，但一單還一單，佢已經為佢以前做錯咗嘅事付出咗代價坐咗監。今次佢係為香港人發聲所以比人拉咗，我覺得點都要救佢。

而家講緊嘅係雖然佢之前係犯過法
但係今次佢係企係我哋嗰邊係我哋嘅一份子
佢係為我地先比人拉
咁就呢次呢件事係咪好應該幫佢
勿分化 勿割蓆

封撚晒你兩條ON9仔

封咪封 但記得多謝人阿

點都好啦
佢幫過香港人啊

佢人品再差
衰過幾多單
精神再有問題也好
都係另一回事

以佢病情，當時有無合理自制能力先？
坐完監同精神病院後，而家有無restore到一定程度既自制能力？

分番開少少 佢犯法一件事 唔等於班狗可以咁樣對待佢

佢衰過又點？
代表要割蓆？

我覺得一樣還一樣睇 佢以前咁做的確係錯 雖然佢未必係控制到自己行為 但唔係話有白卡就可以咁做 唔抵幫
但同時 就算佢以前有案底 有白卡 都唔代表佢依家唔可以係英雄 更加唔代表班警狗可以咁撚樣對佢
屌其實真係次次都係前面都見到佢睇佢好撚勇咁怒屌啲狗真係會令人熱血 真精神領袖

都係嗰句 警狗可恥！屌你老母！

唔撚係吹捧畫家
但畫家依加同我地企同一陣線
係咪唔撚幫？

強姦係警犬

畫家就算有問題
大是大非都知咩叫岩咩叫錯
班藍絲連畫家都不如

就算佢犯左法，審判佢既係法庭，
幾時到香港城管多事？

係咪代表警察有權玩佢？
之前嘅嘢判就判左
佢受左佢應有懲罰啦

佢以前犯過乜野法,法院自有定斷
依家係告緊警賊濫權

次次講親呢d野就有呢d五毛出黎
77遊行又話要支持武漢
講緊警賊濫權就話條友以前都犯過法

五毛狗三毛狗又夠鐘開工？？
今日應該搵唔小啦

屌 真 話撚明齊上齊落㗎嘛屌企得一齊為同一個目的出嚟嘅我理撚得你勇武和理非鍵盤戰士都係咁話啦點可以有手足有事都唔撚幫

咪係懷疑屌9畫家個啲有心分化

唔好咁啦樓主搞到隔離post吹奏畫家班傻仔無地自容架

想屈鳩畫家幾多條罪

人地之前既衰非禮都找左數啦
你唔撚滿意既可以去打柒佢
但係佢因爲抗爭比警犬拉左唔係睇撚住佢死呀？

我冇嘢講

又出現返批人吹捧佢 佢同馬車除咗立場之外冇分別

的確係兩件事來既，我都有share佢被狗玩既新聞，係真係估唔到佢14歲單野以外仲有另一單

agger, 點救？

一單還一單

點樣幫佢好？

你傻撚咗啊
呢度兒登嚟架
講事實會俾人屌架

屌個阿伯睇幾多次都好正

BTW,畫家都係人,依家佢地點對畫家,就等於下次都有機會禁對番其他人
依家唔正視,第時警權越黎越大,班黑警禁對付普通人,就冇人再幫到

畫家衰過非禮，隨時比D犯當佢出氣袋，聽D呀叔講過衰性罪行通常都會比人撚到仆街

收手啦樓主 唔好吹奏影衰連登
Focus返落警察單野到

屌你啦 再多人做都唔代表無問題囉好冇

警總，政總，特狗辦，垃圾會無一度係雪廠街喎老友

犯罪多又點，如果扣留其間真係有性侵佢
警察都仆街啦

佢喺監倉隨時比人撚得仲勁

好在

仲有正常人係到

說話唔可以亂講
你憑咩咁講

Push

咁多人痴左線？唔識一單還一單？對事不對人？個個個腦都裝左支那果d信用監控系統？

不過都係要講聲，畫家，amy，火雞，雖然都好落力幫手，但都各有問題，幫還幫最好保持距離

樓主五毛黎

畫家以前的確係犯罪
但今次係無罪。

信唔信我地啲留言
1個鐘有超過50負評

講得好

又五毛

好多連登仔已經是非不分，非禮強姦犯都有人支持。只要某人支持反送中，就算條友殺佢全家強姦佢老婆都屬於同陣型，係真英雄你地幾時先撚醒

如果被非禮個當時人係你家人/你條女呢?
定係今次都係英雄！要請佢食飯唱k直落?

有幾老

畫家同黑警都唔係好人

冇吹捧佢，但至少我地都要一視同仁地幫佢

佢係衰格
但巴打，係非禮，唔係強姦啊
咪亂加重人罪名

咪係，恰人智力有問題
渣下波 撩下西都唔係好重罪姐

如果佢有精神病，應該要被安排治療

其實睇到佢背景 我都覺得佢入返去坐好過為禍人間
但黑警只需搜集證據做佢就得 何必濫用私刑
如果縱容黑警濫權，即係你同我都有機會比黑警私刑對付

推

屌 大家咪撚推喇
樓主擺明搞分化啦
標題 內文 結論 全撚部都九唔搭八

係架 畫家非禮係仆街
但一單還一單 救就實會救佢嘅

你唔係五毛都係低能架喇 話記者阻住你衝

佢家下係受不公平對待
佢衰風化係仆街係賤 依家仲要衰反送中比班狗斷正
我真係唔敢想像佢既下場會係點

只係覺得左手又係肉，手背又係肉

夠啦 唔好再分化
當初我地講過不割蓆就不割蓆
無論佢之前係咪做過衰野
都唔可以合理化左今次狗對佢做既傷害
佢係我地同行者 就要救
佢個人行為問題 應該交比社工或醫生跟進
而唔係狗！

其實困佢入青山都好過交比狗處理，起碼有得住有得食

其實係佢去搞人先要比人拉, 定你想講之前係比人屁

終於有正常人

佢都幾勇武 已經唔撚驚 坐咪坐嘅心態

Block 負評 上一頁
Block 負評 上一頁
Block 負評 上一頁
Block 負評 上一頁
Block 負評 上一頁
Block 負評 上一頁

依條on9都好吹奏
見到佢柒到
凸個死人肚出黎想嘔

同d警察係警署強姦人比
我覺得畫家只係出身不幸所致

但班警察係有上過中學，仲要有屋企人
屌 班仆街有過基礎教育
都會直接強姦14歲少女
癡撚線
證明做警察=做狗

都唔明點解啲人講到白卡就無敵咁...，就算白卡殺左人都會係無限期住醫，係小欖度過世

樓主似曲起下佢底

有精神病而犯左罪唔係入青山架... 係入小欖

都係精神病院？

好開心連登仲有正常人

咁樣比啦，青山真係青青草原，得閑可以玩下手機，療養院咁樣

小欖你Google下就知個分別

好慘

push

對家以一面倒黑材料開潘生帖,
証明潘生確係真英雄

人地十一哥就風生水起。

仗義乜乜屠狗輩 個個都完美架咩

雖然佢比黑警玩，但佢都唔係咩好人

又想割蓆？
佢人點都好 監又坐過
佢要受嘅野都受過晒
之前嘅佢點唔好
你可以私底下唔鐘意佢
但係唔該唔好割蓆
佢同我地一樣都係追求緊自由同抗強權
人誰無錯？
今次我地同一陣線
而佢正正係每一場戰爭入面企最前個個
試問下又去左邊？
人地都同我地追尋緊同一樣野
但係人地犧牲嘅野比你多
然後你用佢嘅過去係到割蓆？
我唔覺得合適

齊上齊落 不割蓆 不篤灰

事實上係有唔好嘅背景 冇得駁
但欣賞佢嘅付出

點幫手，籌錢？

同意

有些人天生缺陷，有種人心甘情願被智障，慳番啖氣好過啦

畫家係我小學同學
佢小學時已經癲癲地
改過一次名

同咗個女黃c講畫家事蹟，佢即刻靜撚咗
前十秒前仲屌緊警察做乜拉個真英雄

當然佢成日出黎幫手值得欣賞
但14歲都非禮呢個都係事實喎

黑警當埋自己法官

人格有問題 細路女都搞 唔只一次 好難信任為人正直

唔好俾個p牌帶風向
一單還一單
留番俾個官判

呢番說話係我條女講既

一單還一單
留番俾個官判羅
個個gut晒個頭出黎分化做乜？

馬車都愛國啦畫家愛港有乜問題

咁佢e家坐哂未? 坐哂就得啦 佢已經得到佢應該得到嘅懲罰
但e家佢面臨緊另一樣不公平對待 你係咪分析力低到咁都分唔到?

救出嚟得比更多受害者受害
傻架wo，仲要大大隻有暴力傾向，有非禮案底
呢類人重犯機會極高同非常危險
唔好話女仔，男仔一個人夜媽媽見到佢都淆底

係咪真架

P牌分化中

今次係好機會用呢單case收9佢皮
為民除害

20單案底

樓主唔係五毛就係狗 block左佢就得
請起底

齊上齊落 不割蓆 不篤灰

但佢都係同一陣線

你現場幾千人佢會做d乜
如果佢一個凌晨係後巷見到咁ge女你估佢控唔控制到

而家重點係在香港法冶下，無論你係咩人，都應該受法律保護，而唔係畀警察濫權

楊岳橋都話過，如果周浩鼎有法律問題求佢，無論佢地有咩過節 佢都會幫佢

警察咁急拉佢就係想分化我地？

唔係吹捧佢，
但佢有人權同唔應該受警察逼害

其實最驚係比人用畫家標籤左出去發夢嘅手足

你比佢搞撚過你屎忽呀？
咁撚緊張既？？
定收撚左共產黨錢呀我屌你老母

老老竇竇 咁帶風向有咩居心？
特登揾個有案底既黎拉就係為左人格謀殺佢？再而抹黑其他抗爭者？
再者，係法治社會就算殺人都有犯人權，搜捕審訊既過程都要跟程序，呢班人仲話受過專業訓練，為香港法治把關？咪笑死人

你都幾肉緊bor
我係唔抵得d人仲要掩住良心支持呢個傻佬

如果佢無參與過反佔中，只係因為非禮案又比警察拉又有無人理佢死活呢

*反送中

唔係同路人咩

明啦，唔洗解釋啦
之前果幾單警犬玩老強
你去搞撚掂果隻警犬我咪信你囉
五毛狗

你問樓主開post 咩居心

叫聲民主 強姦犯都係英雄！！！

只要同一陣線 十惡不赦既人都可以大和解

警察拉個精神有問題既然後大做，居心何在

畫家唔係笑話，佢係我地ge戰友

去思想教育訓練營補下習
好快成為愛國愛黨毛飯生

畫家好好...
之前係煲底 佢係咁話準備游水啦 帶返眼罩
其實佢不斷提人 做好保護措施 保護自己

一個都不能少！
一齊嚟 就一齊走！

正仆街連細路女都搞 又專向啲有問題嘅女人落手

有些人做錯事，可以重新做人，堂堂正正做正義的事
有些人做錯事，就繼續壞落去，賤賤格格做仆街的事
例子： 11哥